劉馬車先生 你係邊？

好掛住你

搵我咩事？

你出片未

我都係 有冇人知佢去左邊